麻煩admin將派錢post放入黑洞

thx😊